《海女》天野秋一家再次團聚 ！能年玲奈x小泉今日子

能年玲奈(non) 天野秋，小泉今日子 天野春子

仲有老豆 黑川正宗 尾美利德 一家人再次團聚

小泉今日子真係當能年自已個女咁，能年比封殺個時都有幫能年，直到能年開始解凍都有keep 住聯絡，今次仲一家人唱歌

仲有其他海女既演員

海女真係好撚好睇

一諗起能年就諗起天野秋

當年アキ好可愛

宜家能年好麻甩

睇完個人會好治癒

JEJEJE